144有冇人持有

入唔入得過

買左兩手